覺吾覺有d AV女優唔係最靚身材最正，但打丁好撚有feel

🤔

吾? 覺我覺?

你老母都係冇身材但屌起上黎都好正

睇你既性癖姐

your sure?

個吾字係重點呀,5P仔

日本女優懶到成隻閪咁，訓係到等人搞，波再大都無用啦
歐美就唔同喇，夠使energetic,就算明係假波或者無波都好正

睇會員名啦傻鳩
打j打到你傻左啊?

?做咩牙？

臭利狗騎功好撚正

有套著紫絲追住男優黎騎J左幾次

最緊要夠真實
嗰啲打哂燈 set哂機嘅不好J

歐美叫得咁撚假，都冇feel嘅

三上d片就係咁

好睇唔好J

屌
佢個套31變化呃錢嘅
哂鳩左我幾千yen

我套套都有b
但無一套J過

Sample?

心春

我妻

希志

遙希

加賀美シュナ

Yes 呢個正到仆街

純文字討論

令撚到咁都唔令？

但又系唔好丁

令你老母咩

禾中意通野未帆 樣中上 身材普通 不過好撚淫好好j

希崎Jessica

樣點止中上牙青

假波

蓮實有d好好丁

港甘耐刀未有SEED

唔你老母咩 系吾牙 on9仔

人造人黎喎青

對死人眼好撚淫牙

結衣，真菜，千佳，rio，繪里香，聖子

高橋聖子紫絲個套j左幾次

即是甘
你舉依堆唔係靚就身材好

明步唔算靚又細波

但又好撚好丁

好撚醜樣喎 清

對死人淫眼牙青

夠淫同多水
不過我好少J

甘篠田あゆみ實好岩你拉青

狗都唔屌

黑人個套又系j過幾次

好樣衰 不過扯左

朝陽

吾你老母

Show Blocked User - 方進新 )

副計痴撚線

佐倉，繼小倉奈奈之後既飛佛

冬月

吾你老母咩
起個朵有特權呀?

( Show Blocked User - 從後來的我們 )

高樹瑪莉亞

真緒扮過有村架純拍過一套av奇蹟補習社

個樣好怪

同個朱懦拍個套又幾好丁

佢近排啲片令我好失望

好撚豬
好似睇緊智障做愛咁

吾你老母咩
有1st pick 刀吾揀你牙

佐山愛

麻倉憂

黑提
Never j

爛離LA啦

立花陽未
古川

新人翼都好有feel

板野有紀

本田岬

好正 好撚淫

谷原希美

飯岡

篠田

白咲碧

比黑鬼屌個套

我鍾意睇羽月希

正
我以前仲冷門，睇北川瞳
好似無咩人提

北川肥肥地好好丁

好少片

大家洗唔洗咁君子呀

北川唔冷門啦青
我覺得啲牙係敗點

大場

發覺最近啲AV post都係純文字討論

北川瞳有期都紅
退左一次復出就無人理

北川 1991年出世
大把91年都仲出片

石原莉奈

好普通

而家假波J唔落了

J開あべみかこ
但又有睇春菜はな
兩個極端

是咪又退咗

有好索但拍到好似姦屍咁真係冇哂mood

以文會友咁好風氣？

即刻諗起既係好耐以前既川島和津實

當年樣波都係頂班

同好

人造人
里美yuria

以文會友
再一次證明AV post係特別和諧
咁耐只得咁小人屌個吾字

西條
篠田
佐山愛

初美沙希

冬月
茜梓

就快講曬所有人中之龍出現過嘅女優

因為呢個真係好撚好戲
極少數識用對眼來做戲ge女優
做av女優真係晒左
但如果唔做av女優就冇戲拍就更大晒

睇開劇情

櫻由羅

link都冇，圖都冇，幻想你老母畀人屌仲好。

s1嗰班完美演繹咩叫得個外殼，冇劇本，冇代入，冇演技，冇感情，拍法仲衰過tvb，sod嗰班冇咁樣靚身材正，但啲片冇咁西

尾上藥業

你可以睇下蓮實、朱音唯、櫻心美、西野翔果d
懶？邊度懶？

伊東伶

彩城冇得輸

水野朝陽
藤井

白咲

有個舊同事好似佢

初美紗希

SEED呢

木南日菜, 個樣真係唔太掂, 但副計冇撚敵
可能因為咁好真實好好J

臭利狗個樣好怪。。。唔係唔靚咁簡單

個名 識貨

副計都唔得

但好撚淫

同好
弓口

湊利久唔靚但係幾好J

成個人都好膠feel j唔落

我覺得題材最緊要 d媚藥 催眠題材好j到

飲大左個d都係

泳兒

曼鍾意睇sales個套

知花梅莎 好白滑又有人妻feel

痴撚線 無link無圖都可以討論到6頁

咩真緒

川上奈奈美點睇

有冇相，唔識

吉其？

賓其？

留名

濱崎，覺得佢幾特別

大橋未久先最好

佢係唔靚定身材唔正

唐氏綜合症樣
我就J唔落啦

麻美嚴重d bor

可惜個樣注定佢唔可以大紅
佢副偈似無整過
個樣應該有執過下但無大執

邊個麻美先
麻美由真都叫智障樣？

好多5p狗

依度波台牙吊鋰

樓主幾時比狗屌？

古川

收嗲啦5p仔

黑澤愛

小早川呢?唔算好靚，仲有啲老，但個樣淫到

仆街個Po 做乜鳩

身材

北條麻妃先正牙

呢個post d 人痴線 到底有幾熟先可以一直用文字討論

啲皮膚唔得，老態盡現
3年前或以上個啲就仲J得過

點睇小倉奈奈

畀人話似kelly嗰個？

呀，唔係，嗰個叫二宮

樣靚身材好，曬黑我個人唔鍾意

睇過一套閪面搞野先開始留意佢
但係煙屎牙

古川算唔算靚

sorry 無睇到topic

水野朝陽？

かすみりさ

7 頁一張圖都冇, 我屌晒你地老母

屌 好撚正

SAKURA YURA 算一線級靚啦 係細路身型

夢乃愛華

都算係近期個樣似智障嘅代表

有d 似架
但依家做歌手順眼過以前

個樣似唔似海味？

以前我都鍾意櫻朱音
又係樣唔靚
但演出好正

成瀨心美
早乙女露依
大澤佑香
全部引退哂

識貨 莉久正

佐佐木明希呢
啲女人味真到

喂，講緊唔算靚／身材唔算好牙

成班唔睇topic 🤦🏻‍♂️

有冇正既人妻 輕熟女介紹

川上
不過以前好J d

佢身材唔算好啦

個樣淫到出汁

美心瀨粉出名樣靚身材正（雖然矮同應該有整過）

首先，吾你老母

典睇長谷川Monica

吾你老母咩 圖都冇張學乜人開post啊

吾之母

收皮啦係咪覺得好撚好笑

( Show Blocked User - 堆填區大地主 )

細蚊仔無啦啦講人老母😨

鈴木心春

鈴村愛里 .........都算靚既

鈴木心春個咀好怪

佢做receptionist, 樣8成似、身材激似都係細細粒
聲都有怕怕羞咁感覺
又成日去日本，諗起佢去浸溫泉就正

麻倉憂
身材唔正但都好好j

唔似
小川阿佐美仲似

頁數：9
圖數：1

吹牙

令，身材岩岩好，夠淫，但曬黑唔令
利申最鐘意呢個

成撚日偷笑

日本av正過歐美90幾倍
歐美個anal闊到 見到都唔開胃

大橋未久

佐佐木明希

你班撚屌係咪on9？
貼張女優嘅三點色圖都好呀，得個名要人逐個自己去揾，好冇美德

麻倉優有套比人姦係到笑

鈴木心春都叫樣唔靚身材唔正？
但係feel到佢好唔投入
冇演技

所以宇都宮真係完美結合
樣身材好J
可惜

可惜啲咩

好易悶

有冇人專鍾意睇大屎忽 玩騎乘個d

得個殼，啲戲唔好睇

lm

個樣係靚 但冇feel